要由 天龍八部 睇到 倚天屠龍記 要睇幾耐？

???

好耐

快既話3星期

14個字

雖然歷史時序上天龍最早，但睇完射雕三部曲再睇天龍會好啲。可以睇到金庸對英雄、民族、國家諗法嘅改變。

而且天龍格局最宏大，而且隔得遠啲同三部曲冇直接關聯，最後先睇可以當補返射雕嘅歷史前傳。雖然射雕三部曲d角色最出名，但天龍、笑傲、鹿鼎記先係金庸作品三個顛峰。

天龍八部全部女差唔多都係段譽啲姐妹 個世界細到呢